咁多個國家既箸（筷子）你最中意用邊隻？

台灣塑膠筷、中國大陸陶瓷筷、西藏竹筷、越南平木筷、韓國扁金屬筷與湯匙、日本夫妻筷(單組)、日本學童筷、便利筷(日語：割り箸)

蘭姐就最好韓國筷子，手勢差都用唔到架！

最憎韓國

最頂嗰對我細個用開
你唔開po我都唔記得懷念

唔怕碌泥碌去唔好咩

我都用過，滿滿既回憶。

韓國扁嘅最難用
反人類設計

考你手勢得唔得

會諗起細細個食出前一丁做宵夜

筷子最重要夠墜手，用開鐵筷

I love noodles

係，最憎膠筷子

唔知喺邊度睇過個design係 for以前啲人用托盤拎野食出去廚房俾人食 途中唔會碌嚟碌去

冇用圓形
中國好似四方
日本仲有六角箸八角箸 個頭尖過中國，方便夾魚
中式個頭粗d其實係最易用

木筷子係咪好快發霉 成日見筷子尾發黑

食刺身用日本箸特別有feel

要掃油。

日本既最好用

我只係知韓撚既係最on9

食唔同嘢就各有各好，日本嗰隻食魚好用，用開最頂嗰款嘅最平均

木同竹都係
一年要換下

洗完要抹乾晾乾 不過其實好難乾
想知發左霉繼續用會唔會對健康有影響

幅圖果幾款都用過
最唔好用係韓國果隻

韓國最撚難用

識揸筷子正確手勢就唔會覺得韓國筷子難用

其實話韓國唔好用果啲九成係唔識揸筷子

呢個係你要揸啱筷子先用得到